許志安仲單野可以點拆？

飲醉酒

叫蔡一智出黎澄清

犯左好多男人都會犯既錯，食賓妹

係蔡一智嚟

認錯人 話果個杜德偉黎

唔會拆得掂
點拆都死

拍緊新歌mv

幫蘋果日報賣廣告？

飲到斷片囉

拆唔掂啦呢壇野咁大單,又畫又有聲

許志安好消醒

左面杜德偉，右面蔡一智

叫杜生出嚟

認錯黃心美

賓穎： 我以為係馬明

老鼠安：我以為係我老婆

正皮左

個友人似係中間呢個肥仔

杜德偉與蔡一智車cam片流出

睇返六壯士 佢性無能

因為經一事 蔡一智

直接收皮啦屌

唉 molamola

《智偉偷食》蔡一智姣嗒杜德偉

認左佢重好
毒果應該重有野爆 等緊佢拆完再爆

搞賓妹?九叔賭馬姐，又唔係練馬師

好慘

Sammi同佢會唔會離婚咁多年話離就離好殘忍

馬明好慘

實係話飲咗酒 落車後有其他朋友一齊
而家好內疚
老鼠安過一排會同sammi出嚟晒恩愛冇乜事
但賓穎睇怕都收皮喇

個男友人就係馬明
經馬明批准所以無問題

條女咁姣又後生大波
頂唔住都唔出奇

點都要離婚啦

司機係馬明 所以唔洗拆

馬明係個司機

一個黎緊開演唱會 一個45分鐘仲po拍劇相
如果係我應該唔可以咁冷靜

Fan page黎

其實個肥仔真心幫到盡
估佢都係收到order個日唔好俾呢2個人亂搞
呢張相都見佢專登企佢地中間
但咁大個人要偷食點阻到呢

摸左咁耐石仔
有後生大波飛埋黎
點忍

R 痕啫

嗰對車頭燈點解釋

蔡一智令你眼睛通紅

移花接木啦

打友誼波姐可能

佢地係做代言, 幫助政府重啟置安心計劃

上東張閪望擠幾滴眼淚
話自己好天真，再三鞠躬，跟住講句sor9ry

sor 自膠

精神無出軌

狂徒製短片 網上辱安仔

馬德鐘都冇事
許志安道歉下沉返幾年又一條好漢

錫姐，大驚小怪，都未屌到閪

許： 黃心穎 是我私生女
佢真名叫許心穎

囡錫老豆

有相為証

明眼人 ......

無得拆架啦，香港人對娛樂圈既野唔似得政治野咁過目即忘，記一世架啦

拆佢老母呀 死撚緊

有承擔的話就直接離婚

佢都係咁抽賓穎水，似想扑埋一份多d

叫杜德偉同蔡一智出黎講每個人心入面都有一座斷背山

拍緊愛膚堅廣告瘋狂Ng

杜德偉嚟

蘋果都算係咁啦 比我實先出文等佢澄清，再放片

係咪堅嫁？ 你車我返屋企先？

當初都話撚左黃心穎借馬明上位架啦

咁都要杜生肯食

呢單4個藝人都好出名
尤其係鄭秀文

你傷左喎

Sammi肯出黎力撐就冇事啦
賓妹就收硬皮

希望係小傷

根本就係佢2個 蘋果呢次點拆？

九叔個賓仔呢

一睇就知移花接木

叫阿智出黎頂

根據牙膏日報嘅傳統，放10%料出嚟通常仲有90%喺手，歡迎你慢慢兜呀

冇得拆，蘋果肯定玩擠牙膏

幫Uber 賣廣告

係移花接木

杜德偉同蔡一智黎架姐

諗起韓紅單嘢

係杜德偉同蔡一智

其實無咀到
只係幫大家睇塊面有冇污糟
摸下體係因為 好㾗 幫大家r下
返到屋企都係坐左陣乜都無做過就走左

未必
條片有一段好似係個肥仔同安仔講
話咩啦你一陣送完佢番屋企就自己番屋企
仲問佢係咪堅
但當然你都可以話佢係因為安仔阻佢食唔到所以唔想安仔食
因為都有段係叫佢地2個上肥仔屋企
可以係肥仔睇住佢2個唔亂搞
又或者3人搞亂

其實佢兩個係整條片扮偷食，幫蘋果增加會員人數。
條片4月3號已經拍好，不過而家先放出嚟，係想引多啲人登記做會員。

幫降魔的造勢

就係上連登開post問

屌你老味俾我都頂唔順啦
後生大波，點比呀
人夫？講句sorry 啦

蔡一智條事業線咁深 仲唔係佢?

太耐無肉食呀

最新消息 原來為電影宣傳

請左個新賓妹

狂獸 MV director's cut

其實拍緊 淪落人2

應該唔會離啦

馬國明放假一天

馬明拍緊降魔的

偷食男人都係偷食

潛水好過啦, 仲蒲頭

叫老鼠安俾返個老婆 馬明執返濟，之後當打和無數ok?

我犯左簡sir都犯既錯

mi 同老鼠安一齊出來開記招 mi 支持佢老公

一直覺得黃心穎幾樣衰下
但係睇片姣撚到，點忍

學埋英格蘭前隊長啲嘢
足球員真係麻煩

一段片令好多人立刻登記番個蘋果account

蘋果會唔會追住sammi問佢有咩睇法
佢話無睇過段片就即時隊比佢睇

男嘅已離婚 女嘅已分手

應該放片前做

講真
唔好扮要求高
佢點都未到樣衰啦下話

條片係ai 移花接木

續集 降安的

天下間所有男人都會犯既錯
搞賓妹

曾志偉？

都唔係真ac

拍戲姐

一定係移花接木

飲醉酒唔係做錯事嘅藉口

想知咩牌子車cam

英皇今次kingjei 今次食花生踩多腳

可唔可以整到好似呢隻腦魔咁

無必要拆，

幫老婆演唱會做勢者，一定係

馬明： I don’t feel so good

姣婆遇著脂粉客

deepfake技術黎姐 安仔帽事既

等我飲醉酒 你要解釋
等我飲醉酒 我也許不會深究

"狂摸dick"

下面唔成立 佢老婆無波

傷心斷腸劍

冇野嘅幫降魔的2宣傳姐

tvb今年好俾個視帝馬明
等佢攞獎時一吐烏氣 鬧爆條賓穎

食飯嗰陣畀人落藥

見到句努力工作笑到就死

冇得拆啦 最慘係sammi 演唱會加好似結婚週年添 搞單咁嘢

搵杜德偉認咗佢

好睇過愛回家

點拆都死

真·試食賓印報告

屌，我懷疑隻老鼠根本好耐冇扑過野
先唔計你對住一塊又乾又鞋又平既咸魚扯唔扯得起先
可能條咸魚本身都唔想同佢扑
突然有條嫩口有波又姣既幼苗主動搞你，你都頂唔住啦

站係男人立場，我係支持隻老鼠既
條賓妹肯主動，10個連登仔有11個都狗衝啦
唔好再扮哂理性，有時真係好難override條撚思考

返去解話就話，推開佢，佢一定會發脾氣，一發不可收拾。所以逢場作戲，送佢返歸

拖下手，迫住咀兩下，唔會好嬲

屌個個POST都用呢張圖,慘撚過condom重用
唔好ON9跟風當有趣

擠牙膏
之後再有片影住佢哋一齊入屋

你班撚樣係度笑老鼠
比著你地坐係架的士上
分分鐘玩得仲激呀
人在做，車在震

對付耶撚得1招
係主嘅安排！

想睇閃卡

agger
單睇條片 我覺得安仔已經好忍得換著係我一定上下其手了
不過安仔都仲清醒 知道會比人認得出先壓抑住

Me too?

R痕姐
R痕R到上床？

唔離仲殘忍啦
仲點對一世呀痴線

話 Sammi 未能盡妻子責任囉....又無蛋, 有蛋都無奶餵. 唔係點/

條片淫撚到
果晚唔屌仲係男人咩

神既考驗

無上床
上左佢心穎屋企吹左幾句水 就走左

其實個人覺得個賓妹都幾正
有得上梗係上啦

長腳蟹嗰招

劇照囉 幫Sammi宣傳囉 排戲囉
嗰日全日係屋企（馬明做證）

大把啦

契哥契妹 攬下好正常鬼妹仔熱情少少啫

一定話兩pair一早散左 只係無公布 娛樂圈最興嫁啦

似喇 TBB都會落ORDER唔比馬明出聲搞大件事

馬明

澄清雙方已經單身
完

用腦拆下

個女捽老豆大脾
唔係張凳遮咗可能睇到唔知捽緊乜野

當年倪震斷正都無事啦

同朱慧敏單野差唔多

唔知果晚佢地返屋企有無扑野呢

杜德偉黎
話認錯

拍緊時裝片, 大家咩事??

嗱
睇條片都應該同意，明顯條女主動好多啦
安仔都無乜主動
sammi放過安仔比次機會啦，係條女太發姣啫

以後消失娛樂圈啦

On99 ，叫黃心穎澄清係佢唔係蔡一智重好

似爭輸咋

你都on9
一齊返油塘呀 傻仔
老鼠唔主動點會上車去油塘呀

許志安個晚爭贏男友人姐 冇地下情嘅

安心戀

幫新youtube channel拍prank片

明眼人

可能老鼠依家心諗。。。。。早知個晚玩盡D。。中出埋

Deepfake

安仔心諗返到屋企你就知死！

推介一首許志安極冷門的舊歌🎵

好啦，終於唔洗再見到黃心穎啦

主僕之戀

其實許志安以佢宜家有少少名氣，又有識搵錢老婆，佢都唔會有啲咩，最多咪潛一陣水...你睇吓倪震都出得返嚟啦

但賓穎，我真係幫佢唔到，本身已經唔係好觀眾緣，佢條仔有咁多師奶鍾意

呢單野只要sammi話原諒佢, 許志安認句錯, 兩夫妻再扮恩愛就拆到架啦

唔知點解我覺得sammi會原諒佢
見過好多老婆都會原諒同容忍老公出軌
好嬲又放唔低佢, 未必係因為愛, 而係咁多年習慣左身邊有佢
加上多數情況下, 呢啲老公出軌原因都係想玩女人, 唔係想換老婆, 所以啲老婆都會原諒佢地

為左呢條片即卡登入 毫不猶豫

二個只能活一個

黃心穎po條片再打: 估唔到安仔會同蔡一智搞埋一齊

愛回家可以換主題曲啦

即刻多左40萬人

拍新AV～

蘋果好波！

陰謀論 但好合理
可能蘋果一早收到條片依家先放

為何永遠放不低

Sammi演唱會嘉賓會唔會請黃心穎

上帝早已預備
安仔:今次係神跣我一獲
同猶大出賣耶穌一樣
係神既安排

瘋狂 撫摸 的～

老司機～

許志安只要賴曬賓穎就得

明眼人出現未

唱愛回家首主題曲咁掴景?

祠堂就有得拆～

經一事蔡一智

因為sammi都老了，好難再搵到人

駛撚拆咩
睇死鄭秀文都滿足唔到男人性需要架啦

的士司機好嘢

呢個係上帝俾你唧考驗
如你唔寬恕我就會落地獄

佢地上車都已經著曬，好心就開間酒店房玩算啦。。。

話去鯉魚門只係護送返屋企，並無下文，只係為怕男友人窮追猛打跟埋賓穎返屋企（片中男友人係咁話要送賓穎返屋企）
至於攬攬錫錫只係飲醉酒做錯事，求其出嚟鞠個躬就冇事，搏香港人善忘
最多每年復活節都拎出嚟笑下，好似黑鮑事件每年新年都有人笑咁

許志安： 我摸下佢啫， 我地清白

入得娛樂圈都eq高

笑死

上帝早有預備

幾時開記招 屌你

七出之條，又叫七出、七去、七棄，係唐人婚俗古禮，係七種丈夫可以休妻嘅理由。七個理由包括無仔

即刻著返同一套衫，再揾架的士再拍段片，扮拍微電影

睇下個Page Icon 馬明嘅背景不嬲都係綠

咩年代丫而家 連阿叔阿婆都有電話睇到

話嗰個係家姐，唔係自己

冇啦 潛水著草把啦

幫sammi演唱會宣傳姐

Eat together

馬明可能一直都知

big 4 3條友分別吸毒,超速,玩女人
得張衛健未出事

洗撚拆咩
有邊個男人唔會理解

咁人地同獎門人校長佢地一齊翻大陸叫雞冇人踢爆大家當唔知，宜家就......

狂徒製假片，移花接木
2019年啦，科技發達，明眼人一睇就知

得一個方法
拿拿淋搵堆 youtuber合作

作套實況劇 劇情出嚟 話只係宣傳嚟

唔知去到鯉魚門之後有冇下文

老啦搵邊個埋單姐

其實係娛樂圈，男藝人偷食，家暴 過幾年又番出黎 或者番大陸發展 女就難d ，一定俾sammi封殺

sammi

犯左全世界男人都會犯既錯

youtuber仲衰
把口一定唔密
佢地為刷views有乜做唔出
靠班mk不如自己圍內開套戲好過

sammi 都係比老鼠安食住

所以都係睇馬明個邊有咩花生多d

寧被人知，莫被人見

搵埋馬明出黎，話馬明就係個的士司機，話真係降魔的電影版

挽緊換妻囉

飲飲下奶茶噴咗

咪係 拖人隻手又摸人大脾都叫無乜主動

唔似中間

賓穎應該會求馬明同大家講其實佢地一早已經分左手黎自救形象

網民黑科技 朋友們作不在場證據

死 on9仔fanpage黎

可能仲有片影到佢地朝早一前一後咁係賓妹間屋出嚟

佢hi埋黎唔關我寧架，部的士又咁迫

所以無揸

阻人扑野燒春袋架

唔係咁開心呀

呢條肥仔似好人

撻暴龍哥個名出嚟 乜閪事都冇

咁撚大波，好難認錯喎

以為老婆再度發育？

降魔的2最新片段流出

搞人老公都夠死

話係deep fake 整既

兩邊都死

哩埋算啦

兩個字：㸃忍！

可能sammi同許志安一早離左婚

似係知情人士然後想阻止佢兩個
都再三暗示佢地要分開返屋企
可惜人地都係要搞埋一齊

咩字黎

咁撚樣都柝到我撚信呀

仲撐 自己老公去滾點撐

好似係咪迫個肥仔去佢度落車先

搵杜生問下點拆咪得囉

搵個AI高手
deepfake唔同嘅明星落去

Tvb做乜9 唔去追訪個兩個當事人
去搞馬明個啊媽
好賤囉
馬明已經夠慘點解仲要搞埋人地啊媽
[img]

係咪拍緊降魔的 其中一種戲黎

好易拆姐
老鼠安咪直接講認錯人 嗰個杜生嚟

而家睇返呢D 就覺得好刻意

排緊戲！

道德偉同蔡一智gay片

都話唔係馬明本人page咯…

7點開記招

話自己性無能 搞gay

轉行做練馬師

CCTVB 出黎攬佢地，話拍緊降魔的續集，即刻係廠搭個鯉魚門景，比埋下集大家睇做證明

許志安: 我係為左幫sammy練傷心斷腸劍

女既咪話飲醉左控制唔到自己

男既, 咪話條女飲醉左, 要照顧佢, 驚佢受傷, 唔想反抗佢囉

有幾難啫

其實係幫契妹排戲

不如叫杜德衛食咗隻死貓

你唔講都唔記得

飲醉酒加認錯人，果個係道德偉

已經炒到飛起啦 使L做勢咩

只是偷偷食而已，都不是問題

sure not ok

會唔會
人有相似

飲醉左，認錯左賓穎做sammi，落車睇清楚唔係，各自返屋企啦

唯一方法就係話馬明同鄭秀文出軌在先

佢黎沖涼既姐！

個個係我孖生細佬黎
細時失散左 而家搵返啦
多謝大家關心